有冇人一樣睇到連登好想喊好心痛

留學生絲 係島仔反學冇得一齊參加岀一分力 有啲自責同心痛甘多港人一齊遊行 又熱又焗但都企岀黎
竭盡所能 捍衛家園
加油啊香港

傷左腳出唔到去
香港人加油

Take care! 集集氣！

就算外地都會有歸屬感你明唔明